用緊/用過自由鳥月費plan

好唔好用？見佢幾抵咁
網速/搭鐵/過隧道表現如何？

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

而家用緊12GB plan 計返都用左三個月
佢用數碼通網絡所以搭鐵唔會load空氣
之前我都係用數碼通最貴plan 而家轉左唔覺有分別
重點係真係平好多同埋無約
可以試下用如果真係唔啱心水你轉返其他都無人理你
巴打如果join可以用我個優惠碼7ASWY
第二個月同第四個月各送2GB俾你

終於有一個真係覆我問題既人
多謝你

網速就4G
搭鐵load到 整體表現ok既
係通常入lift就會跌3G 但係收到網絡既
係人多有時都會即跌3G 但試過同步會見朋友其他台係咩都收唔到
所以個人覺得個網算幾穩定

如果Ching揀自由鳥
可以用我個code: CD259你可以有多4GB
(佢會分兩次送2GB俾你)

登記時輸入推薦碼：92PHL，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！